今年應屆DSE

自問讀書廢
化學生物
估計最壞324444
最好334554
大家覺得有冇機會入8大
我唸過如果入唔到大學，我係寧願出嚟直接做嘢，唔想嘥時間再讀搏上去，我搵多幾年工作經驗仲好
有冇手足都係讀唔到大學直接做野又成功
（屋企冇樓冇車，打工仔家族）
求指點求屌醒我
仲有想知有冇人讀完八大仲係搵20K樓下

你廢 我再廢d 不過勸你唔好睇唔開
做完嘢之後去讀咩先

你個預計最好成績揀啲理科會count大（如ust sci/city玩能源）就入到嘅

不過如果你話要搵工發大財就大學都唔好讀啦我fg
我唔係香港讀都係要打兩份工至月入兩萬

同埋後面你啲咩有車有樓至成功唔好發夢
我夠有樓囉咪又係咁

and中六學歷都係難搵工係事實

巴打唔好傻,依加通街大學生冇大學畢業出黎做野你好蝕,工作經驗遲d有排你儲
同埋依加咁多自資degree,起碼都讀返個恒大degree

香港搵食真係艱難
辛苦晒

唔讀㗎啦

呢家讀大學 身為hk人 你都唔會搵到好工咁濟
反政府 仲有一息尚存

都係
不過唔想做政府狗

做3行 學門手藝 第時仲有機會移民
大學4年 夠你成師

你幾時死

水電 有得唸

你係咪想做黑警毅進仔成世抬唔起頭,唔係既同我讀好d書佢趁重有時間唔好諗埋d on9野

認真 讀大學讀專科
一定要讀完有得考乜師物師果啲
先值錢
咪撚讀濕鳩bbq hotel 果d on9科

唔夠分就去asso讀nursing

九龍三大bba都有機會入到
仲science

fg一個月人工交到一年ugc學費，百二分肯定讀大學係做過最大回報嘅投資。

非狗非公營。

去台灣讀啦 咁既成績可以讀到幾好既大學
今時今日咁嘅局勢咪當係留個後路俾自己

東華nursing 我都有唸過 不過好貴

應該得台大有用

Asso升上去好過啦
肯讀唔難

制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

唔洗諗讀咩讀邊間先有用
你唔係醫生律師志願就求其簡個標題吸引 有D興趣既讀喇
個個讀書唔通真係個個都讀書

我興趣係想做獸醫
其次就係犯罪心理學
但係自己知自己事